其實咁多人話移民台灣..有幾多人有能力靠技能生存?

當你一家4口,又咁好彩有150萬x4=600萬係到
可以移民去台灣啦..係之後係台灣點生存呢?

茶餐廳?珍珠奶茶?小食店?
好似又唔夠人勁..開間cafe仔9成人都係幾年就收皮

安心打份工...係台灣網睇完...全部都要大學+台灣認何證書..先叫有張入場卷同班台灣人搶22K...

但當我真係有600萬..都係30-40歲...

台灣公司點解唔請個20歲新人要請我呢個*外國人*?

結果..生存不了..好灰

當你有50~100萬人移民去台灣, 香港生活圈自然成立,經濟圈成立唔係咩難事

true

每人要150萬..100萬過去要萬5億...萬5億wo
你似想買起台灣多d😂😂😂

呢種思想唔要得
咁同支那蝗侵略香港有咩分別？

其實係唔係搵到老闆肯請、畀夠人工就ok? 有冇其他條件?

香港人會歧視返台灣人？

香港人投機心態。個個當台灣公廁。十個有八個話拎完身份證就番黎。留名等睇台灣排港

生活同旅行兩回事黎
睇得明d字先叫生活到呀..

之前有個台灣youtuber講過啦
開果D自助洗衣鋪成街都係..
唔夠人鬥就用價低搶客做爛市
邊個捱到最後就係贏

點捱?
移民係講生活生架唔係全家參加挑戰
輸左全家係台灣乞食咩

到時肯定唔止1M人啦, 仲有R著數既港豬同港奸呢?

去台灣做乜鳩，下一個目標
又要走多次

你老細都要解釋點解要一定要你,唔要台灣人
你有冇辦法證明你係無可取代
如果俾夠人工就得
咁叫林榮基無限請港人啦
我係香港set好左每月過數俾佢
之後去台灣俾返舊錢我當出糧

咁又真係好難係不可取代喎 ， 除非真係非常非常top的專家（唔係一般的專家）
咁點搞技術移民?
呢個世界好難搵到一個人的專業係完全唔能夠被取代喎

同一個講法全世界都適合架

拍YOUTUBE叫香港人在台灣生活日記

有得走唔走，留係香港死路一條，等入集中營，俾人強姦啦

移民本來就是對有一技之長的更歡迎，港人若能來整頓台灣金融業是很好的(但台灣金融業基層挺低薪)，而科技業就十分蓬勃，對於有一技之長者移民一向十分歡迎

移咗過去先算 舊時加拿大情況應該仲不明朗 咪又係一堆人衝過去先諗點

150萬，係逐個人計?

若果我自己去投資移民，唔係可以申請自己老婆同18歲以下子女咩

移民不嬲講心態

都係睇餸食飯啫，腳踏實地先至係王道。

好高騖遠、眼高手低，夢想最後只變成幻想。

退休年齡嗰d唔講啦
應該有錢但相對餘下嘅生命比較短

如果2009 買左樓嘅80 後
而家賣樓走都揸住幾百萬
加埋儲蓄同mpf
慳慳地都可以食過世
係冇得成日去旅行啫

再後生d嗰d
移得民就預左重新開始
做個真正嘅當地人
唔好好似d蝗咁落黎攞公屋攞綜援

種下野